[紋身處男]日式刺青/紋身

手臂上面有一大撻胎記，
好想用紋身遮咗佢。

有無黃既紋身鋪推介？
想紋日式刺青類型

有
Tg: mansonhk